A função execlp vai ser executada uma vez por cada processo existente, logo, ao olharmos para
a maneira que a chamada da função 'fork()' está disposta, podemos concluir que existem
8 processos ativos (o ciclo for itera 3 vezes)